\documentclass{article}

\usepackage{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx, eso-pic}
\usepackage{listings}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{multicol}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\hypersetup{ colorlinks=true, linkcolor=black, filecolor=magenta, urlcolor=cyan}
\geometry{ a4paper, total={170mm,257mm}, top=10mm, right=20mm, bottom=20mm, left=20mm}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0.3em}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}

\rfoot{\thepage}
\fancyhf{} % sets both header and footer to nothing
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\lfoot{\textbf{OHL Labpro 2024}}
\pagenumbering{gobble}

\fancyfoot[CE,CO]{\thepage}
\lstset{
    basicstyle=\ttfamily\small,
    columns=fixed,
    extendedchars=true,
    breaklines=true,
    tabsize=2,
    prebreak=\raisebox{0ex}[0ex][0ex]{\ensuremath{\hookleftarrow}},
    frame=none,
    showtabs=false,
    showspaces=false,
    showstringspaces=false,
    prebreak={},
    keywordstyle=\color[rgb]{0.627,0.126,0.941},
    commentstyle=\color[rgb]{0.133,0.545,0.133},
    stringstyle=\color[rgb]{01,0,0},
    captionpos=t,
    escapeinside={(\%}{\%)}
}

\begin{document}

\begin{center}

    
    \section*{Perlawanan} % ganti judul soal

    \begin{tabular}{ | c c | }
        \hline
        Batas Waktu  & 1s \\    % jangan lupa ganti time limit
        Batas Memori & 256MB \\  % jangan lupa ganti memory limit
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}

\subsection*{Deskripsi}

Dua orang sedang bermain permainan dengan sebuah string $S$, yang terdiri dari huruf-huruf latin kecil. Pada giliran seorang pemain, dia harus memilih dua huruf berurutan yang sama dalam string dan menghapusnya.

Sebagai contoh, jika $S$ adalah "xaax" maka hanya ada satu kemungkinan langkah, yaitu menghapus "aa", sehingga $S$ menjadi "xx". Pemain yang tidak bisa membuat langkah akan kalah.

Tugas Anda adalah menentukan pemain mana yang akan menang jika keduanya bermain secara optimal.

\subsection*{Format Masukan}

Baris pertama terdiri dari sebuah string $S$, yang terdiri dari huruf-huruf latin kecil ($1 \leq |S| \leq 10^{5}$), di mana $|S|$ berarti panjang string $S$.

\subsection*{Format Keluaran}

Jika pemain pertama menang, cetak "Yes" (tanpa tanda petik). Jika pemain kedua menang, cetak "No".

\begin{multicols}{2}
\subsection*{Contoh Masukan 1}
\begin{lstlisting}
abacaba
\end{lstlisting}
\vfill
\null
\columnbreak
\subsection*{Contoh Keluaran 1}
\begin{lstlisting}
No
\end{lstlisting}
\vfill
\null
\end{multicols}

\begin{multicols}{2}
\subsection*{Contoh Masukan 2}
\begin{lstlisting}
iiq
\end{lstlisting}
\vfill
\null
\columnbreak
\subsection*{Contoh Keluaran 2}
\begin{lstlisting}
Yes
\end{lstlisting}
\vfill
\null
\end{multicols}

\subsection*{Penjelasan}

Pada kasus pertama, pemain pertama tidak dapat melakukan pergerakan pertama, sehingga dia kalah.

\end{document}